保衛香港運動力撐CY：永遠愛您

「珍惜群組」和「保衛香港運動」共20多人，今早在梁振英宣佈不連任特首後首次行會前，在特首辦門外拉起「感謝特首過去辛勞和貢獻永遠愛您」橫額，又舉起「CY我撐你」、「疾風知勁草，板蕩識忠臣」等標語，準備到行會示威區見梁振英，不少人戴上太陽眼鏡。「收工男」傅振中更率先入場，佔據示威區有利位置。

冇左隻狗主人
呢班撚樣失業喇

自導自演

得20人
個啲咩幫港發聲 愛港力 做咩唔叫多啲人去

冇錢收冇人愛

人都就黎唔做，有二十個比哂面啦

呢班友知唔知死到臨頭

即係有七百幾萬人反689

cy:好感動呀，估唔到仲有人撐我

...鬼唔知你班友係收錢做嘢咩

好撚嘔心呀

仲有無錢收呀

轉個頭咪撐第二個，邊度有錢就撐邊個。

得二十個人撐
即係有六百九十九萬九千九百八十人反啦

證明一路以黎都係得廿個人唔收錢

真心愛cy

呢班人一定真心愛689

啲狗幾時搵新主人

條banner低成本制作

得20人
上次肥彭黎，淨係請佢食餅都唔只20人

共20多人

呢班人5年後又咪轉主人

喪家狗

仲撐CY? 快D跳船啦on9仔

咁愛689唔奶689屎眼?